覺不覺香港其實好需要網絡廿三條

以前覺得網絡廿三條好ＯＮ９ 打壓言論自由
但來到連登後 才發現班細蚊仔無能腦的 原來是要管的

救救孩子！我現在希望政府立即強行通過網絡廿三條！

認同請讚好及分享

岩牙

撐豬蛇

岩 最好清洗埋波台

隨便 只要有心９ＵＰ 邊度都可以係波台

今次支持豬蛇 平時你講野好on9

好波

我屌你老母阿你隻垃圾豬腦

基本法廿三條都要

實名制啦要

要加埋開放式豁免就有得傾

你就on9,牙豬講野不知幾高質

一堆垃圾五毛入撚哂黎
child登還child登，23條還23條，唔好拉撚埋黎講

連登得n賓算高質

曲到直

連尼住管理不善咪等政府幫下佢囉，如果真係有網絡23條 條撚樣一定係罪魁禍首

有言論自由好過好似大陸咁黑都講成白 俾人玩都講到政府對你地好好

真係冇改錯名喎豬腦

唔俾人講個問題就不存在，你諗野都幾跟到上面

你覺得太自由教壞細路，其實另一角度睇係多一個機會接觸到穩性病患都得架

屌所有支持網絡廿三條既人既老母

連狗下台啦

咁你可以屌到精盡人亡